{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071784",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "메이시앙"
    },
    "text": "光州広域市南区西門通り739-1真月洞に位置した中華料理のおいしい食堂メイシー・安藤た駐車が可能なビクスポに駐車して1階マートの方に連結されています。メイシー安藤た平日11:30から21:30まで運営され、営業準備のため、平日15:00から17:30までは営業が準備中です。毎週月曜日はお休みです。メニューには八宝菜、クリームエビ、蹂躙機、パルボお盆のジャージャー麺、幅広のタコやチャンポンなど多様なメニューを楽しむことができ、代表メニューではもち米酢豚とチャンポンがあります。チャンポンはジャージャー麺と一緒に味わえ良いメニューです。その他にもトンオジンオちゃんぽん、辛いちゃんぽん、チリ、海老など多様なメニューを味わうことができます。価格はメニューごとに異なり、八宝菜は35,000ウォン、クリームエビと蹂躙機はそれぞれ26,000ウォンです。パルボお盆のジャージャー麺は26,000ウォン、幅広のタコチャンポンは17,000ウォンで用意しています。代表メニューのもち米酢豚は24,000ウォンに、ちゃんぽんは9,000ウォンで提供されています。トンオジンオのチャンポンは15,000ウォン、ジャージャー麺は6,000ウォン、辛いチャンポンは10,000ウォン、チリエビは26,000ウォンの価格で販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイシー・安藤たはどこに位置していますか？",
            "answer": "メイシー・安藤たは光州広域市南区西門通り739-1真月洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たの営業時間はいつですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たの営業時間は平日11:30から21:30です。ただし、平日15:00から17:30までは営業が準備中です。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たは何曜日に休みですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たは毎週月曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メイシー・安藤たのメニューには八宝菜、クリームエビ、蹂躙機、パルボお盆のジャージャー麺、幅広のタコ、チャンポンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たの代表メニューはもち米酢豚とチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たのもち米酢豚の価格はいくらですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たのもち米酢豚は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たのチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たのちゃんぽんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たのジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たのジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たで食べることができるメニューの中で一番高いものは何ですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たで食べることができるメニューの中で一番高いものは八宝菜の35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイシー・安藤たで食べることができるメニューの中で一番安いものは何ですか？",
            "answer": "メイシー・安藤たで食べることができるメニューの中で一番安いものはジャージャー麺の6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 474
    }
}